頸痛加胸痛,求救

我胸正中間舊骨痛咗大概4個月

而加條頸向左向右扭都好緊同好痛。

睇急症照x光話冇事

睇私家照ct話心臟正常

睇跌打話我勞損但睇咗十幾次都係唔見效

脊醫我睇咗7-9次都係冇用

有冇清有推介？十萬個感激

真係痛到想死

平時返咩工？工時長不長？有無重複動作？

又或者，有無做勞損度好高既運動？

我平時都唔係點做運動，但有做伸展拉筋,有時返工會幫手搬下嘢，但唔重，10kg內

,我抖氣個胸正中間雞心位會痛，頸就向上望就feel到發炎嗰種痛，扯住咗咁。同埋條頸會痛到有少少想暈

照鏡照下側面睇吓有冇龜頸問題先

去照ct睇下
癌症都會骨痛

應該有，test咗

建議你睇呢條片
之前做gym整親條頸
都係透過呢個毛巾動作改善
個人認為效果超好
堅持每日做 我諗條頸應該都會有好轉

至於心口痛
我之前做GYM推胸傷左都有呢個問題
建議可以做一啲打開胸椎嘅伸展動作
可以自己上網搵吓

慢慢開始做運動矯正咗龜頸先 上網Google有好多 可能係長期個頭凸出黎搞到條頸負荷過重 睇咗物理治療未

本身係咪好瘦？

係，53kg左右

好的唔該清，今日開始試下

會唔會有時擴胸會卡一聲？

會呀，清你點知

好的，我啱啱上網搵到啲資料研究

因為我都揸車囉

如果你係瘦撚瘦到見胸骨
有時胸口中間會隱隱痛
大力深呼吸或擴胸會卡一聲呢個情況

咁你就係患上....[member]問過醫生，佢話無原因，可能根膜硬左，瘦撚又少運動會咁，照都唔會照到問題，不過我Fix左啦，做Gym啦，去推胸，增磅，操大自己對波，根胸多啲血經過就唔會再痛[/ member]...否則就等死

try yoga